【男子睡夢中遭室友以人臉識別盜走逾萬元】

咩機黎合埋眼都用到face id?

【男子睡夢中遭室友以人臉識別盜走逾萬元】

住在浙江寧波市一間宿舍的袁先生，醒來後發現銀行卡內少了一萬多元。警方調查發現，疑犯是和袁先生同住的兩名男子，他們趁袁先生熟睡，偷偷把他的手機靠近臉部解鎖開機，再從袁先生微信綁定的銀行卡，轉走一萬多元。

#人臉識別
#有線中國組

關face id咩事？

睇個下巴位粗過邊框就知唔係iPhone啦

An機唔係叫Face ID
得個2D就算啦

所以我咪問咩機

華為

你知唔知Faceid係蘋果註冊左

唔會有android機可以用到Faceid

最多叫人臉識別

sor
用錯名